其實係咪得男人唔識欣賞女人d闊腳褲

條女好中意著
佢話好靚
出街d女又係
到底靚係邊呀 成條柔道褲咁喎

我係女人都唔識欣賞
覺得著到屎忽好大

雖然唔靚
不過我都建議肥西著依d
短褲見到條象腿都
緊身褲唔撚洗講 扎肉咁款

同意

有d著得有文青feel都ok

好小

我覺得好靚 唔好太闊就得 望落好舒服

舒服易襯

點會
瘦既先著得好睇喎

係撚易襯
完全唔好睇

係囉 瘦同唔好太矮可以著得幾好睇

由呢個角度睇又真係幾靚

以前都覺得係阿婆褲
但著過之後番唔到轉頭
好舒服, 番工著9個鐘都冇問題
唔會好似牛仔褲咁焗住隻腳

有冇圖

唔著裙

文乜鳩呀
又咪扮

總結就係呢種褲同毒撚衫褲一樣
著得舒服,但如果個樣唔係靚到某程度
就會好柒樣衰

覺得依種褲ok

女人都覺得好核突
應該幾舒服但著唔到出街
成條睡褲咁

冇見過人著得好睇

女友覺得闊腳褲唔好睇
The claim is disagreed.

闊腳褲+徐濠盈鞋
見到真係無晒胃口

肥婆或者以前瘦宜家肥嘅女好中意著

做工程, 公司8成都係男人
著裙又易走光, 唔係幾方便著 著左都好唔自在

係 好撚肉鳩酸

同行

韓風嗰隻唔好睇 鐘意日系啲
著高踭鞋 幾有女人味

咁多回覆都未有圖

要有結衣嘅氣質先得

出街d c9都係咁著啦

女人都覺得核突

佢著得靚
前題係人地靚

唔知啲女仔係想扮文青定係點，好多都冇氣質carry唔到

Btw見過一個短髮既女仔將條褲發揮得淋漓盡致，我同啲fd望到都扯 好撚有氣質

佢又高又瘦先著到飄飄下好輕盈既感覺

身材唔好既好易自暴其短
由其是腰同籮柚

Agger your face your fate

圖都無張仲可以點討論

係咪呢種

好正

傻鳩先着

利申條女有着

搭單問，女人點睇男人啲紮腳褲

利申：好撚鍾意著

fat ass

睇錯閪腳褲

屋企有幾條唔知點襯好

乜撚呀 唔係黑色個款咩

靚女：著得靚
豬閪：自曝其短

好好襯
男人著識襯都好好睇 㗎仔

肥西

我以為粉紅色pussy 果d 褲

其實女仔著咩有咩所謂
最緊要個樣

就係因為你條女唔剃腳毛先著呢啲褲

完全冇線條可言
肥婆著仲衰個屎忽大到
雖然好似幾舒服

肥婆着哩啲就啱啦
遮返佢條象腿

好過呢啲褲 成條睡褲著出街咁 真係唔識欣賞

agger

呢種？？

我條女好鍾意著 根本就好柒 唔識欣賞

係又點唔係又點?

以前都唔明點解周街啲女都著
但試過之後返唔到轉頭
只要唔係闊得太誇張 有啲款其實可以顯腰細+腿長
而且著得好舒服 又唔會焗住
為咗女性私處健康著想都唔應該經常著緊身長褲

Agree
著過真係返唔到轉頭
啲風又吹下去果下好爽

擺粒膠係到 又唔講野係想點

男都著啦
都係your face your fate

利申:有著開, 真係好舒服

on9

紅字can't agree more

著得舒服咪得囉 有時著衫唔係要黎比人欣賞

結衣就著得靚

Angela 咁款呀？
我覺得佢都ok

我覺得吊腳闊腳褲 露出果個腳位幾靚

真係睇人 睇身材著
肥底真係自曝其短

你鐘意個人先覺得靚姐
我就唔覺得佢著得靚
成個師奶咁

覺
但屎忽大個d著得幾正

同意 就算佢carry到 佢著完都一定係要減分

可以修腰顯高得黎又好舒服真係無得頂

睇質地同款
有d睇落真係同長裙、百摺裙無咩分別
同埋唔好覺得d女著衫會咁重視男人口味 想太多

感覺幾通風

呢張圖襯得唔好睇

Ching ho ball

條褲本身就唔好睇

岩呀
靚女著會扣 但都靚

咁就唔係carry啦
Carry到應該係加分，如果唔係就好柒
呢種褲全世界都應該冇人carry到

我學校個阿婆老師最中意着
我係女人都唔明有乜好睇

有時會睇錯做裙

同長度有關,岩岩過膝頭仲見到小腿都幾好J
但長到好似結衣嗰幅圖咁就不了

好靚

有依兩個條件著乜都好睇啦

睇人架姐

闊褲/軍褲

襯恤衫好靚

高瘦仲著呢d嘥哂啦
夏日熱辣辣著短褲仔啦

以前都覺得唔夠貼身好睇同埋嫌扮文青，，但試過真係番唔到轉頭
加上難得潮流興，闊腳褲都唔係柒得好緊要，比我真係寧願要舒服多過show腳

好柒

短褲唔舒服咩

五尺爭兩吋果d 不自量力港女走去著

人地七分褲 佢地著到變撚咗長褲

闊腳褲有兩種，一種好似結衣個張咁，類長裙，斯文啲
一種直身啲同冇咁長
我反而覺得結衣個隻好襯啲當長裙咁襯
後者一個唔小心襯得柒或者身材柒就會變阿婆

冬天着短褲?
夏天 ：冇闊褲咁舒服

d OL着闊腳褲加高踭鞋好撚正喎

屌！著咩闊褲呀
黑絲啦

短裙/連身裙派
著闊腳褲去廁所唔會好麻煩咩
著長裙好似仲爽

我真係唔懂欣賞 好肉酸

有幾條

睇到我都唔知邊幅先係原圖

原來我覆錯人 我本身想quote#39

靚女著咩都靚
柒既著咩都柒

我覺得易襯好睇唔撚得？
洗唔洗問過你？

topic 唔撚係講依種喎

得罪講句好撚舒服
話掂著乜都係柒不如令自己舒服啲

邊忽核突
好靚喎 又舒服

要骨格細先好睇

sor 咩人著我都覺得柒
話知你結衣定欣宜

點解唔著西裝褲？

買咗兩條擺咗係屋企都仲未著過出街
明明見人都著得幾正常但自己一著又好似勁奇怪咁
好驚自我感覺良好著咗之後俾人係背後笑我柒

瘦就著咩都瘦㗎啦

瑪利亞

好多on9男人成日以為女人化妝著衫係著俾佢地睇

唔一定要高不過最緊要瘦